交換 Bruno Mars 12/5 飛

買左12/5 $988企x2, 想交換12/5 坐位, 有無巴絲有興趣？

搭單我都想換
Queuing no. 22xx 兩張

我queuing number 4xx 2張

先啱

有冇人賣5/12 block b standing 可唔可以留個tg比我

有，tg:Kintsugi